任天堂eshop 可唔可以用oepay master card買？

如題

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

可以

唔該晒